屌晒你地老母講撚左幾多次出嚟遊行唔撚係快樂抗爭？

話說我呀哥係和理非，佢唔會衝，次次遊行都有出嚟支持！但佢今次嬲撚到叫我一定要幫佢開po！
事源琴日四點零五點鐘我呀哥行到大南西街，長沙灣廣場嗰頭有手足起緊路障，佢後面有幾個黑衫黑褲𡃁妹無啦啦大嗌：「後面有後暴呀！」
然後我呀哥個心離一離擰轉頭望佢地
有個𡃁妹講左句：
你唔好亂嗌啦真係有人信㗎！

呢幾個𡃁妹你地聽撚住！
我呀哥話你地仲衰撚過藍屍
叫你地唔撚好再出嚟害手足呀屌晒你地老母！
如果你地係呢啲人，或者你地身邊有呢啲人，唔撚敢做野/上前就唔撚該叫佢地行完安安份份返屋企

「後面有防暴呀！」

唱肥媽又係
叫左好多次唔好唱
次次聽到"呀~~"都以為出事

琴日旺角又係，班防暴成個勢雖然退後緊，無啦啦唱肥媽，轉個頭黑旗嘭嘭嘭，啲人散得快撚過保特

同意
戰區盡量唔好亂講嘢
淨係講有用資訊

見撚到啲人嘻嘻哈哈真係好撚嬲，一啲警覺性都冇

原諒佢老母呀！俾人捉嗰啲又唔輪到佢地，玩撚完開開心心返屋企

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

屌你老母 玩咩 搵命搏架

呢D 要當面屌尻佢先得

我在場嘅話一定屌撚到佢地喊呀

話撚左 而家仲打陣地就係因為有呢班人咁撚天真唔認真
明明打緊仗要用最佳手段
但就成班人咁幼稚

走又走得最快

降吧黑警，仲有條生路俾你同家人
10/10 deadline

囗號其實可以係，叫佢地投降
解散警隊，刻不容緩。
指證黑警，放你一馬。

出到嚟唔好再唱肥媽
要唱成首去商場唱

琴日live聽到有人剩係loop兩句覺得幾好
又唔做野 又唔讀書
兩句就夠，唔好「呀！！！」

成日覺得唱肥媽好似去玩咁

香港人，反抗！

都話咗好多MK ON9要威行前搞衰晒㗎啦！

喺戰區真係唔好亂俾錯嘅資訊
上次荃灣冇啦啦有人嗌有水炮車 都唔知係唔撚係真嘅

真係害死人架，可能會令前線決策錯誤送幾十個頭

咪撚柒再唱肥媽

係咪要唱到狼來了先識驚？

push

三日假期
第一日：休息下姐，第二日搞會死？
第二日：聽日先啦今日和理非回合。
第三日，休息下啦，聽日大罷工呀！

人唔笑冷氣軍師五毛都吠

尋日條隊真係試過冇啦啦成班人突然向後跑 明明咩事都冇 一見人跑就瘋狂向後衝 啲遮撞到澎澎聲
Btw 真係快過保特 2秒後另轉頭已經成條街空晒

推

提人話後面有防暴有咩問題
姐係佢無啦啦9up?

[和理非行動] [文宣整合] 十月．全民口罩

我聽過有人已經係度討論一陣食泰國野

有d小朋友出到黎真係玩玩下咁

屌，好撚好玩咩

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

啱，頂，唔好再唱 “啊!!!!”
講極都仲有人唱

其實口號我覺得都唔太適合
不過好多時好難分開戰區同遊行所以就算

係，暴動除時坐三五七年，點解仲有人笑得出？

跑又話前面冇野
唔跑又話阻住前面撤
有時前面跑起上嚟後面都未咁快知咩事
你教我點做

S

有次荃葵青大遊行真係有水炮車，開花就未見有

我明呀巴打
所以勇武真係保護左自己先
起完路障見無咩就好換裝變和理非
無必要太過著緊去保護和理非
空裝既和理非做盾，最大用處就係被捕
拉一個空裝和理非=少一個有裝勇武被捕
所以勇武希望你地保護好自己先
和理非食完48起碼上庭都無咁易入罪
你地有裝既入罪機會就大好多

根本呢d仲衰過打卡港女
起碼打卡唔會害到人

保持冷靜係最重要
唔好呆企係度

班和理非搞搞震
我依家先知首歌係藍絲肥媽

咁亂叫又仆街左啲

每次撤退仲叫口號既死全家
大佬宣家叫少陣係咪會死？晚晚十點你都可以叫
撤退緊要聽狗既資訊為免包抄

我覺得實會有人係唔想我地成功做好多野去阻止

屌 戇鳩？

屌戇鳩
幾多歲先會玩啲咁嘅嘢？
咁幼稚就咪撚出嚟啦
陣間原來出到嚟做乜都唔撚知呀

係啊屌

大把啦屌你老母出黎影下相打卡就收工

下屌佢老母佢地係咩居心

我屌咩 咁都好玩?

輕鬆冇問題
但唔撚好當玩

前幾日沙咀道讀宣言嗰日
喺citywalk見到有兩條仔攞張櫈檯住條女
三條友玩到畀班手足鬧

佢9up講笑呀

呢啲人係咪ON9 唔知係玩定鬼 成撚日講啲on9野fake尻人 明明得防暴守緊 無啦啦話有速龍 屌佢老母呢啲仆街都要死全家

依家遊行已經唔係所謂和理非
「和理非」 落到場 基本上就係前線後排

我有諗過 狗射tg 大家都唔好驚 只要勇敢地繼續向前行 班狗都唔會有野做到
大家驚係驚俾佢地打 驚布袋彈
但係如果係佢地舉槍時都敢行過佢地防線 其實狗無野可以做,咁樣唔係送頭 係要同班狗同政府講 我唔撚驚你
當然 「和理非」要衝破心理關口 克服恐懼 唔好見到狗就跑

人多取勝

講到口臭 次次都聽到

操蟲師日常化策略

同埋發覺有好多人都冇呢兩樣嘢
判斷能力 同 戒備心態
發得夢嘅就唔好覺得自己好安全
好心就要不定時換下位
另外次撚次都見到成班傻鳩一驚就係咁走

已經有少少
依幾次聽到呀～～～已經冇左個心離一離嘅感覺

就嚟要每次發夢都要印定一疊發夢指南去派

有無當場小佢?

原諒? 有冇聽過狼來了嘅故事
你知唔知會累死好多人 大把野好玩 唔好拎大家安全黎玩

仲有消防車同救護車嘅聲

屌 次次ssp 狗屋行一d 防暴 全部人左右散晒
得翻一班前線

仲有琴晚留喺旺角匯豐對出嗰班人呀！唔撚該真係分分秒秒戒備狀態呀！琴晚一架裝甲車衝過左路障，幾架EU豬籠防暴速龍三面包抄呀！唔好再以為有時間行行企企就冇事呀！你地唔係想開波，都起碼有啲警覺性唔好送頭呀大佬！幾多𡃁仔就係跑得慢俾人塔左呀？

啱啊，仲有消防車唔撚係水炮車啊食屎狗

啲人成日小小事就係度鳩跑又吾講前面發生咩事淨係識大叫有防暴啊有狗啊又吾報數
琴日喺港島成班人完全吾知係度係度做乜鳩1212停向前向後走
走緊個陣 後面仲要有條撚樣大大力打個鐵路牌
明明前面已經塞撚住左 啲人已經走緊
仲要係度製造恐慌 我真係屌真心嬲

Push

「緊急」要草船借箭啊！！！

Om9

借轉
#手動轉

Oct 7, 2019 0119

律師朋友提醒前線 ：

//其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 “係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦”

星期五第一個司法覆核就係咁輸

岩岩今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊林太。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

今日休息下，俾和理非/大律師做野，我地絕不割蓆不篤灰，今日係做國際文宣，比外媒影相，今日唔裝唔放火。最尾衰左，前線先出手！

高院受理左司法覆核，一定要同律師同一陣線，唔好俾機會政府！

#手動轉

根本仲有好撚多人仲係快樂抗爭 打下卡就當盡咗責任
仲有啲𡃁仔𡃁妹以為真係行街
聽到啲人喺遊行玩肥媽真係㷫過火屎

成撚日以為有勇武喺前線幫佢地頂

真係有好多非前線小朋友覺得係玩

問題係咁大堆人塞咗係條街到 冇秩序咁全部突然向後跑好危險 遊行又多老人家同細路 一撞低幾件隨時人踩人 條隊又容易斷開幾截

唔好再唱肥媽歌

俾黑警捉唔撚係講笑㗎大佬

琴日有人帶頭唱
仲要唔少人附和一齊唱

唔撚係分化，但每個人行出嚟一定要抱住一定會俾狗咬嘅心態，都唔指望你地醒水識救人，但你起碼唔撚好害左自己又害到人呀

真 成班同學咁出黎，但係就無警覺性。
仲有成日聽到有中學生係街大聲講發夢d野

嘗試唔好分化而去教化
脾氣好嘅手足上前同我喃嘸咁教育d冇分寸/冇危險意識嘅人
只有大家團結進步，我哋先唔好俾人打散

行多步做多步，提點同教育身邊嘅人

係呀
有d同學仔中子彈有生命危險搵命搏緊呀，小心d講野，唔好當玩啦，你地如果睇到呢個post唔好咁傻，行街都大大聲講發夢的野，唔係真係玩，拉返去分分鐘被自殺架

真係好擔心

推，每人都要保持警惕，唔好玩狼來了please

真, 我都試過, 我仲要係啱啱好飲緊水未ready比人嚇親, 真係屌曬鬼

姦左佢啦

聽日開心反工重理你 😂😂

有幾條𡃁妹, 嗌句口號跟住一齊大聲笑
沿途好似嘉年華好歡樂玩玩吓咁
我即刻怒啤住佢
佢地先收聲

屌
我琴日發夢係銅鑼灣 個個係度等起步個陣有人無啦啦大叫「灣仔有好多防暴呀！」
你老味 即刻有好多和理非驚左退後左幾步 你眼望我眼係度諗走唔走
好彩有位手足兩秒後問佢「咩位置有幾多人呀？講清楚啲！」
又有個阿叔「我地幾十萬人驚佢地幾個防暴？」

大佬呀 防暴依家你落街都見到架啦
我地依家幾萬和理非出黎 佢要拉都拉唔哂 驚閪？

怯，你就輸一世

有乜咁撚好玩
依家係用人血人命同極權抗爭
呢啲人做嘅嘢係好明顯地唔明白走上街頭嘅意義
唔屌唔鬆化
唔係年紀細就可以推搪
比人拉嘅都係十二十四歲喳

推 唔好再玩嘢

走佬叫口號先至最on9 得個叫字又5燃做好燃諷刺

我呀哥都係怒啤，佢地先收聲

做唔做就兩睇啦
明明走難，有時兜左半個鐘路就係為左避開正常撞狗，結果兜去狗後面又叫口號draw attention lol

onlun9? 屌個啲MK妹係為咗玩 為咗打卡就塞翻入老母閪到啦

其實急步行就可以除非你見到前面九跑先跑
同埋最5明嘅係好多full gear 走得重快過無gear 明明咩都無 淨係有人話人警察重要老閪甘遠又5系road block

屌你地老母
前線叫走又唔走
你咁撚戀戰就同我企去第一排
仆街

唔使下下跟風, 如果你覺得唔係太危. 但見到有人跑, 你自己就盡快行埋一邊. 搵到一個較高位置睇真D前面到底發生咩事.
如果拿不到高位. 你都係唯有向後退.

咪係，好心就醒少少
依家打緊仗呀

行動post冇人推
【雙十爆買感謝日 黃藍店終極整合】屌你熱門一個都冇

我都嚇親過 相信好多人都係

同意。出親都有自覺。所以見到唔知自己做緊乜有機會害到大家嘅人要出聲提佢哋。
唔聽就直接屌啦，我成日都屌散步撚，殺到埋嚟仲塞住前線走，出嚟真係發夢咁on99。
我寧願少個同路人都唔要多個teamkiller。
不能灰心，大家加油撐落去

唔好意思借個位
聽日十月二 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

仲要好多發完夢又係ig打哂卡 又話safe
可唔可以有返自我保護意識呢
而家出黎係打仗搵命博 見好多都玩玩下咁款

呢啲一定屌到佢仆街wor
暫時未見到有

過咗4個月個心態都係一撚樣
喺現場見過好多次
有人一叫有狗
d人就大難臨頭各自飛
推到勁多人跌低,差d人踩人
點知最後一隻狗影都冇
已經試過好多次
可唔可以睇清楚先走

同意啊
同狼來了一樣
次次玩尻我哋前線

果d弱智唔好理佢哋
唔洗救佢哋

同埋建議大家出黎行都睇下live map諗下自己跟緊既大隊係咪帶緊你去危險既地方
唔係出黎等 出黎傾計

仲有真係要諗定點樣走，幾點走
陣地我地玩唔起
做完野就好閃

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

總之今晚唔休息
18區要人

gphone作為sell法案既先導者, 已經叫左大家唔好割裝修/魔法, 因為法案無可能7日通過, 通過亦唔代表有實際壓力可以令我地即贏.

可唔可以叫612tg 老豆搵仔 大消物鬧醒班人
鳩嗌 亂唱 真係好打擊其他認真對待嘅士氣

我哋出嚟唔係笑 唔係玩 唔係嘉年華
我哋抗爭緊 亂咁大嗌流料可以好大鑊
我哋革命緊 鳩唱鳩歌對聚軍心提士氣係冇作用

適當嘅時候同地方 做適當嘅野得唔得？
我明好多一齊出嚟嘅人都仲細 但係唔代表就可以玩呢啲野

無腦就唔好企咁前同亂講野, 唔好害前線

對住黑警可唔可以嗌解散警隊 刻不容緩
唔撚好再唱肥媽呀屌！

而家打仗、不是打卡
屌

根本就有班mk係度圍威喂
建議下次可以搵人屌7佢地
就係呢啲人膠化個革命
嘉年華化